杯葛GoGo Van, 用CALL4VAN

自從2014年之後，我已冇用GogoVan，全力支持CALL4VAN，希望大家都可以支持

無錯

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！